上到床，條女竟然問我戴唔戴套？！

我女朋友
：唔係安全期呀...
：唔驚！有政府，有政府唔驚！
：我驚有BB 呀，都係戴套啦...
：唔戴！

唔好勉強

好快你就會做爸爸
利申：直必腸

信政府

痴撚線 笑到比人bear 住

十年後
：點解個仔唔似我嘅
：唔驚！有政府，有政府唔驚！
：我驚個仔唔係我.....
：唔怕！

答佢,我驚你有病惹到我

唔好幻想啦 你邊有女

漏左一句 年年有今日

講定父親節快樂